今晚去做睡眠測試

因為有公司保險所以可以係私家做呢個種試
除了個睡眠測試仲有一個內窺鏡測試睇下鼻有冇塞到。

即係做2個測試咁

剛剛做左個內窺鏡測試, 個醫生只係幫我噴右邊鼻孔同個喉嚨, 左邊鼻孔冇噴到, 噴完其實要等個麻醉起效, 但等左唔夠20秒就用左一條長管仔吉入去右邊鼻孔,即時痛到漂眼水 之後話個鼻好塞, 即時再吉左邊鼻孔,痛到想打人,再漂多幾滴,但個陣冇噴到麻醉藥, 我話痛佢先拔起支管,再
嘛藥,都係呢次唔夠10秒再咁吉多野入去
再鑽多幾下就拔返出來
檢查完話俾d 噴鼻塞既藥我試下咁, 話隻藥係類固醇藥,可能又俾佢賺藥錢, 公司保險唔包特效藥費再自己俾的

結論係如果你去做呢個測試一定要確保個醫生雙鼻孔都有噴麻醉藥同咪一定要2 分鐘意等麻醉藥起效, 唔係既話就好似我咁, 個醫生做野好急同唔細心

sleep test 做個一次
成身貼晒野，張床又唔舒服，根本就瞓唔到
都唔知準唔準

上網睇話只要有4小時睡眠咁就ok 冇咩問題
測試係以一小時計算你有幾多次窒息次數的決定你嘅嚴重程度 睡眠窒息次數/h 咁計算
計咪腦電波圖咁 其他野
其實都可以係自己屋企做睡眠測試, 價錢會平好多, 都係1千2千蚊起 但就冇左個腦電波掃瞄 但整體效果都ok
不用見醫生直接打去有關機構就會幫到你 佢地都會有睡眠呼吸機賣

醫生話可以食安眠安眠藥, 我就問會唔會對測試結果有影響? 佢話唔會。 做完飯想去樓下大樓買杯朱古力飲但姑娘話唔好乖乖地留喺病床等叫名去做睡眠測試, 話試下訓先 最好唔食安眠藥